 25  Kunmekbekenh nungka wernhyidduy kadberre, dja bawong kunrayek duninjh kanmarnebebmeng kore birribuyika bininj karriburrinj, dja karriwern karridoweng kore manbirlukimuk. Dja bonj, minj karrimenmenmayi, dja minj karrimayaliborledkerrimeninj kore nungka djareminj. 